We wish you're Merry Christmas??!

係咪有啲咩誤會?

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

We wish you A Merry Christmas

快手！

又變返錯